欠人工 拖糧 有冇人幫手搵下佢

由3月31號返工 拖糧拖到家下都未有

有冇巴打絲打幫幫手
推一推搵到條撚樣

推

勞工處？

勞工處班垃圾日撚日話處理緊